【義診轉發】中西醫為義士義診，可加TG！！！

舊post：

依家可加Telegram
Username: seekdoctor

香港人加油！

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推